攝影台痴線佬選舉（提名）

我不蛇同含撚貓自動入圍，其他歡迎提名。

咁我順便提明埋你

狗撚華一發功貓蛇都輸成條街，算9數啦你😂

我會不斷追擊你 你走唔甩

我係咪已經無人識？